初來報到, Say 聲 hi

做 cdrom太耐, 依家開返個acccount~ 同大家打聲招呼先~

無人想知呀

好悲哀~~~

Show Blocked User - 多崎作

收聲咯

Hi

乜野驅使你唔做cd rom

一枝公決定出國⋯⋯不過未出去已經感到homesick

<-送畀我自己

讀書 工幹 定流浪

工作。剛搵到一份新嘅工， 35歲毒L學人走來追夢⋯⋯